拍拖都幾無謂

我覺得拍拖都係想搵個人陪大家成長，同埋愛對方，應該係件簡單開心嘅事

你揀著個脾氣差嘅仲煩
日日都要受佢發脾氣
又要吸收佢嘅負能量

拎啲時間做下運動更開心

拍拖幾無謂，屌閪最實際

打飛機仲好啦

咁如果除左脾氣唔好 其他都對你好好 咁你又點簡呢

前兩年分左手多左時間去研究股票
少左支出又多左收入

脾氣差冇可能相處開心

搵到啱嘅人咪好

真！！！
樣衰無身材要求婚後性行為都算
不斷發放負能量真係屌佢老母
乜都負能量，又要安慰佢，好似幫人教女咁
所以話呢，一切都係家庭問題
呢啲女，屌完開心下就算
千奇咪撚心動咗要結婚
結婚真係要搵啲賢熟，愛你家人嘅，肯同甘共苦
咪撚比港女票面呃撚咗

難囉

Next

叫雞最好

o

Agger
無啦啦又俾人黑面黑足一晚
都幾唔好受
好心有乜不滿就講啦
次次問佢做乜又話冇嘢但又黑晒面
其他野對我好都冇撚用
幾日就俾佢情緒勒索一次

享受單身

特別係見到其他朋友拍拖
都話好少發脾氣，幾乎唔鬧交
對比之下真係

但見到條女為咗討好你，全裸跪在你面前同你含又好開心喎。

係
就算自己本身心情幾好都好
隔離嗰個無啦啦發癲黑面
一定會影響埋自己心情

婚後性行為都接受到嘅
處嘅話

真 本身個人算樂觀 唔會喊個啲
上一段就拍到成日都唔開心

我已經唔係樂觀既人
以前成日唔開心
到呢兩三年情緒穩定左好多
但而家一有唔開心，大部分原因都係源自另一半
好多時我都係忍住眼淚氹返佢就算
即使我都知唔係我問題
因為唔想鬧交影響感情
我都唔知我可以忍到幾時

都係, 尤其成日會鐘意啲唔會鐘意自己嘅人

屋企人性格好暴躁
所以由細到大對搵另一半既要求都係最緊要性格好
有冇錢其他條件係點都唔緊要
點知就中左我最討厭個樣，亂發脾氣
唔好妄想對方會改

係咪就得佢太多, 要train 下佢有咩唔開心要開口講

性格係咁，要有啲經歷先會改到
所以如果你女友係臭脾氣
你只能做佢經歷既一部分
佢唔會因為你而改
(就算有，1000個可能得1個改到)
搞過happy過就算

利申: 親身經驗

試下忍真同佢講下呢個問題, 如果佢愛你佢應該要收儉下